習大大已經幫支聯會結束咗一黨專政

實行一人專政

建設習主中國

偉大的導師，偉大的領袖，偉大的統帥，偉大的舵手習近平萬歲。

以後唔好亂嗌口號喇

中國人民大團結萬歲！
中國人民跪起來了！

老納高汁咗喎
食完狗肉定叫完雞定食住狗肉叫雞

凡是習主席作出的決策，我們都堅決維護；
凡是習主席的指示，我們都始終不渝地遵循。

今次高汁

習總ho ball G持習總

建議習習出新銀紙換麥頭

衲dee今次高汁

一撚定係最後果隻啦

稱帝只是他的第一步
化身神佛 永治中國